發覺香港好多人唔識分國旗

見到書面語達人當左匈牙利🇭🇺做意大利🇮🇹就想笑
另外泰國🇹🇭又係好多人中伏
最離譜見過人唔識分丹麥🇩🇰瑞士🇨🇭

反正都冇錢去嗰啲地方，識黎有鬼用

認真咩？泰國都無錢去？

睇開運動 例如足球 既人好少會睇錯

泰國你去埋我個份

細個玩winning用國家隊 玩到熟晒

國旗黎既咩

最底有國旗三隻色

見到deutscher應該係同德國有關 加埋黑紅黃3色應該係掛 唔係國旗好難睇到

最on9係見啲港女將比利時同德國撈亂

🇮🇪🇨🇮😏😏😏
九成人唔識分

之前好似有球迷入場支持巴哥拎錯國旗

倒轉左擺姐

頭兩個掉轉應該會比人打死

太低難度

波蘭
印尼
摩納哥

荷蘭
法國

泰國
哥斯達黎加

德國足球隊徽

仲以為有5粒星向上既中國旗

摩洛哥下話？

你睇下摩納哥國旗

因為設計嗰個冇腦

仲有澳紐都有一大批人用錯
🇦🇺🇳🇿

非洲？

屌 搞撚到測色盲咁

畿內亞

馬里

荷蘭同盧森堡

🇸🇾🇾🇪

🇸🇾🇾🇪🇪🇬

識撚咩 d旗又撞曬樣

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

🇦🇪🇰🇼🇯🇴
🇵🇷🇨🇺

意大利，墨西哥
捷克，菲律賓
波蘭，印尼

澳紐第一眼都好易認錯

D 中東佬又係好難分
幾個國家低色一樣

底色

因為佢地個國家長期缺少綠色植物
所以國旗大多數有綠色

分唔到 求答案

認真問
世界上咁多國家 你記得大部份國家國旗 無錯係幾勁
但係識哂全部國旗又點？

克羅地亞
塞爾維亞
斯洛文尼亞

識多樣野唔會洩底
至少得閒講下國家之類話題 都可以有野up下

檢驗色盲國旗法

你夠不分鏝車蝗

非黑即白
講緊連最基本都唔識好廢

至少唔會比外國人笑
連人地國家咩國旗都唔知但人人推民族自決

人地又識唔識香港旗啊？

外國人見你係支那豬已經笑
唔洗搞咁多野

見過有人將俄羅斯同荷蘭搞錯

羅馬尼亞同中非乍得

屌個啲國旗pattern似到仆街，淨係啲色轉黎轉去
無乜特色真係好難記

樓豬巧叻叻豬呀

無蝕，但都無賺呀

納呀

睇開玩具呢

呢PAIR同印尼摩納哥 最難分

意大利國家果三隻色，好多國家用緊，上下左右調兩下就抄黎用，記撚死人咩

🇹🇨🇸🇭🇬🇸🇵🇳🇳🇿🇲🇸🇫🇰🇫🇯🇰🇾🇨🇰🇻🇬🇮🇴🇦🇺🇦🇮

嘩，好叻叻

可以錄個節目"Fun With Flags" 放上YOUTUBE賺錢

老老實實, 呢個世界咁多知識, 唔通樣樣都要識?
有D人背到巴士線, 你又背唔背到?
有人背曬成個periodic table, 有人背到好多physics law
有人背到PI 幾百個位, 你又得唔得?

唔識國旗又點?

有咩方法容易d記

點on9都唔夠樓主on9

綠色係伊斯蘭教嘅象徵

樓主雜種

Syria Yemen Egypt

秒撚緊

其實有好多國旗同佢地嘅地域/歷史有關係
例如北歐嗰堆國家(芬蘭丹麥挪威呢幾個)都有個十字架
又例如英聯邦嗰堆會有英國旗喺左上角
咁樣會唔會易記啲

做咩串睇NBA啲人

香港同加拿大都同色啦咁

嘈什麼

世界都是中國的

細細個已經識大部分國家

背國旗圖鑑（要有地圖）、睇多啲波

腳波咪係玩具囉
小朋友記憶卡

睇開玩具除左美國仲識乜

🇮🇪🇮🇹

真 明明好易分 但好多frd唔識分

其實唔識有咩問題，識又有咩好攞嚟J
你地咁問，同啲白痴仔講：只有我一人沒看過marvel嗎 有咩分別
點解咁多人鍾意用自己嘅標準嚟獲得別人嘅認同

香港人都叫唔識分
好多國家既人都真係情何以堪呀

德國國旗係金色唔係黃色啊阿哥

前日睇波送既

仲有呢個呢

第一張係有白色邊？

點解鬼佬咁鐘意純色間條設計

比利時，德國
細個經常撈亂

斯洛伐克

乍得
羅馬尼亞

冇白邊

🇳🇬

人地以無知為榮緊呀

香港人錄依啲搵鬼睇

cctvb

本身仲諗緊係邊支旗，望到右下角個弧位先知中伏

其實呢兩面認比例會快啲，摩納哥4:5，印尼2:3。乍德同羅馬尼亞就真係要認色差喇

forsenE

屌以為波蘭🇵🇱

好似有個歐洲國家國旗係就咁全綠色？

利比亞枝舊旗黎

每個人識既野都唔同
大家讀同一個課程記得既重點都唔同啦
唔識國旗又點？

拎黎檢查色弱

識分國旗係咪叻啲

科特迪瓦 愛爾蘭

國旗還好
國徽先難認
歐洲好多國家用雙頭鷹

基本果十幾個國家既國旗要識分啦
如果想人地識得分香港同中國人
最起碼你都要尊重下別人文化先
外國人將香港旗當中國旗你都嬲啦

你咁講我好認同
但睇個post同多人都講埋啲偏門小國，又或者顏色極似嗰啲 有啲多餘，我講嘅係呢啲人

Till Valhalla

中共國果支 五星旗, 反而係最容易認
而 民國國旗 同 舊緬甸國旗 差唔多........有時會搞錯

不過其實中國第一支國旗, 係五色旗, 象徵五族共和

其實唔關芬蘭事

呢個真係有屆歐國盃定咩有晒幾隊先識分
不過呢d都真係唔夠有d巴打講拉脫維亞、羅馬尼亞果堆難分
我都係近年先知睇開波係識多過身邊好多fd既國旗知識

但大洋洲果邊就冇識咁多
因為睇波(足球)就好少接觸
大洋洲睇rugby就見多d

呢堆係咩有冇人解
淨係識睇波見到果堆